{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60183&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경애플하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションの聞慶セジェは聞慶温泉と鳥嶺山、ブンセジェ道立公園が近くに位置しています。 車を利用すれば聞慶温泉まで9分で到着できます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車場は無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルをレンタルでき、利用料は30,000ウォンです。 追加で炭を購入すると10,000ウォンが追加されます。 ペンションは最大人数を超過した場合、入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 ペンションの施設イメージは実際とは異なる場合があり、火災危険物質である火薬や爆竹は内部では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの情報は変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "聞慶セジェ"
        },
        {
            "question": "聞慶セジェの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "聞慶温泉、鳥嶺山、ブンセジェ道立公園が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "車で聞慶温泉までどのくらいかかりますか？",
            "answer": "9分"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "5時から"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料がかかりますか？",
            "answer": "無料でご利用いただけます"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "30,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、レンタルできます"
        },
        {
            "question": "追加で炭を購入する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンが追加されます"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用できません"
        },
        {
            "question": "聞慶セジェの施設イメージは実際と同じですか？",
            "answer": "実際とは異なる場合があります"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質のため、内部では使用できません"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨てる必要があります"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、変更されることがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 333
    }
}